[月供股票] 2019年12月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

月供經典語錄：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

跌市月供 post好熱鬧

快到月供回血劍了 到時升返了 不過要買貴貨

輕鬆輸到8%

輸11%

-11%

-4.58

lm

問問意見，如果我們改月供港股一個月有兩次（第5及第15個交易日）可以任選其一或兩次都做，會否幫到大家再平均化些？或者可以見月頭高便暫停等月尾那次。

如果真係有用我安排攪。

隔離又有煤氣苦主post

又一個傻散跟風買股既悲劇上演

幾時加埋主席打工財自教學

得主席用到

但印花稅個d都應該要比兩次？

唔升我點儲錢等出糧呀

14

823重傷者

823 98$ -20%食晒

強積金賺10%
呢面蝕6.5%

不如轉玩強積金,反正都唔會放
強積金有專業人仕幫你睇住盤數
月供=月月比人當點心食

你買入兩次就緊係要比兩次

不過呢個提意好ok!!
彈性大好多

郭董咁有我地心

等睇$10 底位

都係分兩次跟比例收

有得揀當然最好

10蚊>>等9蚊>>等8蚊...等...等
>>升番>>後悔揼心口無買到

主席看透了世事

最好就一個月20次啦 再平均啲

那有錢

夜晚打多份工

用生命嚟賺錢，值咩？

做死我咩

其實點解會係第15個交易日？如果每半個月供一次，新增嘅月供應該係第20個交易日

因為一個月只有20個交易日左右，所以半月一次是第十五交易日，而且有些月份如2月好多時都沒有20交易日。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

主席呢鋪我挺你呀

明白 請問大概幾時會有股票借出

不太明，港股？

其實宜家係咪有月供美股

係好似富途咁

港股應不會攪，因為香港做借貨，不論借出借入都要同稅局申請及每半年申報，如果不是大量貨穩定借出不化算，所以只有做借入，即是幫個客借入股票沽空。美股借出就攪緊。

支持

咁我等美股

每個星期買仲好
又有得睇住食
置富首選

請教
如果開始月供既話，8定6823 好

好阿
月頭供真係多數貴

有冇人用IB Lite 好似幾好
新手想買美股

一定係買386，有11厘息

今日跌幾多

月供光合作用大軍

其實平貴只係相對
邊個知聽日會貴定平過今日
只要一有大量買盤就會推高個價，保守d做法應該第揀d冷門d既日子同時間，盡可能唔同各大銀行撞期

無所謂啦
我地月供大軍睇長線
唔洗理咩no.

美國先有

溫馨提示
823派息日為12月10號

又話達成共識

第一日識侵侵？

我同習大大好friend嫁

6823繼續插水

因為我持有
隻隻都升，得我有果d跌

咁用咩買好
如果用IB我去唔到100k balance 應該要俾10鎂 min charge

定含淚富途

咁你有咩貨

10美金好似包晒港股同美股，佣金10美金內既交易可以任trade

002, 062, 6823
好彩由頭到尾只諗住收息，唔係諗炒價

66>62

823跌返 日巴快出黎了

唔要黨鐵

我 3 12 66 823 6823 隻隻都跌 得隻1299賺緊少少

我都似得1299正數
美股VTI同BND都正數，美女組合整體都正數

日巴幫我含緊
等等啦

好建議 其實有間都做緊呢樣野不過佢好似月頭同月尾
一個月供2次會唔會太密

823 16 66 全部gg

個市成個大體都軟 唯一可做係趁低吸納

唔會呀 死心啦

其實呢度 係唔係得我未財自 要打工？
忙到嘔

要做野既工 做來做咩

好想好似主席咁打工財自

同意 好似我公司咁逼人年尾清大假 又無得帶落下年 早走早著

主席

主席做邊行

It猿

一通部機係咪瞓著咗，無入貨？

應該唔係喎
係每單trade計相對既佣金 之後每月最少要俾10美金
如果交易佣金已經去到10美金就唔會額外再收

正職:中資銀行月供推廣員

港鐵宣布，該公司有份的財團ＮｏｒｔｈｗｅｓｔＲａｐｉｄＴｒａｎｓｉｔ就其澳洲悉尼地鐵公私聯營合作項目的延伸達成合作協議。據協議，將負責悉尼地鐵的營運及維修，於２０２４年起計為期１０年，連同新列車及鐵路系統核心部分的合約，項目總值３７億澳元（約１９６億港元）。

唔明點解要月供
唔夠錢買一手咪short住隻七成價位既put先，到價就買，袋住put個舊錢做其他野好過

得幾舊水咁少

叫左你地入多啲貨

邊有明朗到呀。成日彈出彈入

得一千蚊 聖誕同條女食餐飯已經無咗

唔同女食飯咪無問題

條女都洗左我唔少錢 想分手 慳番d錢 但係會無閪屌

用條女槓桿

有無教學

無錢買一手點會有錢接貨

823跌勢強勁, 連橫行都唔算... 仲入貨? 唔怪得咁多人輸錢

Naked short

推廣員唔會做實事
只會做推廣

升得勁 唔入
跌得勁 唔入
定期日日賺

起碼都等大戶入貨護左盤先啦, 依家完全冇信號

唔得你會贏錢啦咁

5號仔 1手七折 一萬六到，肯儲ok既

大戶d操作咁易比你睇到你就唔洗e到出現喇

好似仲未入貨喎 屌佢

有冇考慮過有交易成本
同埋你put到咁遠價有交易先算喇，就算有交易都得果幾蚊權金，計埋交易成本sp完仲要輸埋成本

有樣新技術:槓桿做定期

又黎熔斷

做乜又抄我
上幾個post咪講左借日元做港元定期套1厘息

你講無noise

打左去屌佢 佢話今日內會入

條友真係唔識架喎

正正經經叫隻G算啦 學咩人拍拖

仲未計有時d股買option係2手咁計，eg 823
用option收息係比d有大量貨係手但又想有現金但唔想賣貨既人玩，ching用錯工具wo.咁玩法最多打和

同雞無感情 扑野都唔夠爽

簡單金句：有錢SP，有貨SC

沉船就無問題了

咁樣仲衰過同自己條女一齊

慳返啲錢月供啦
股可以升值女只會貶值

無錯呀

所以我咪單身。唔係我冇 係我唔想要

支銀有冇得射入你到 本身有戶口 月股有碎股

高手

可以，但得5%，要自己寄文件去日本申請,詳情要持有人打去過戶處問

月供日shing 係劇本

呢句真
女=倒錢落海

各位手足準備好做大芋點心未

痴線

拎個閪出黎當八達通咁嘟

入嚟第一日已經做咗

正 可以瘋狂加供

跌左幾耐... 有冇三年 月供$1000都成36k蟹貨

三年前正正係高位

憑實力單身

你地覺得港股幾時先有機3萬點

又唔係全部既 有d好好既

等美團同BABA加入恆指先有機

持有足足有3年蟹貨既人 會點

資產抵押套現，分拆上市套現

你地有無意入股

其實租賃提供現金流都係一個方法黎

溝一條女出租，用租金溝第二條女番黎再出租
當租金收入>溝女成本，咁你就可以財自喇

招 股 書呢

依家出租我條女塊閪

緊 窄 粉紅
每手1000-1500

咁似啲層壓式推銷手法

係創造被動收入

好聽d就出租 唔好聽就經營賣淫

真

邊個話出租完一定要有色情成分
你思想太污衊

人人都有權找人傾訴，找尋自己碗心靈雞湯

佢贏

上面果2個去成人台開po傾啦

主席可以打工財自，就唔比人溝女財自

唔色情租來把撚

神交

太過分

月供3140有無得諗

龜公？

無

就咁睇圖表, 幾靚

依度有冇人月供17

預左架喇 幾時沽到3x

除非你唔想有美金/覺得開個美股戶口都煩(即係想只用港紙結算)
如果唔係買3140不如考慮SPY果堆標普500etf

可以。在中銀做完手續在致富個app輸入存貨

屌我老母仲有股票係中銀
有無人知道點射倉去citi
之前見到有個教學
不過唔知citi個聯絡人資料

屌!!我老母仲有股票係中銀
有無人知道點射倉去citi
之前見到有個教學
不過唔知citi個聯絡人資料

未出業績就買既都係傻仔

是撚但咁 花時間去搵優質股好過喇

唔洗出都知咩事

開個致富供埋美股

有黨支持住

出完再跌多浸

朝朝有人搭
得一個可能性會執
就係你地發達/財自
結論 = 無可能

越秀系 華潤系都真係幾尾機

再跌再買，要港鐵死，除非香港陸沉

3字頭會入

老老豆豆 你手持幾多66

個 post 痴左線

0
我唔會買呢個po兄弟
唔鍾意果d公司

你咪撚扮野喎

5號仔生性未

求跌
我要入貨

多謝大佬既意見，依家手頭上資本不大，學地盤佬話齋，有一大舊錢既話我就唔會係到鳩Hea。

暫時唔會考慮月供，寧願一筆過短炒，集中資金滾大舊錢先再將利潤放落月供收息

不過最近都想起多個倉做中線短炒，致富似乎唔錯。

想爽快咁d輸錢，定悶住咁贏錢

我無咁貪心 想爽快咁贏錢

依家每個月keep住炒起5-9%咁

利申: 供左一手823($65.5入)就冇再供過任何野，至今都冇放過，計返得5%年回報(用時間成本計)，就覺得月供增長太慢，先專心研究消息面同睇圖表

變左龜公創業討論post

長炒只能祝你好運

借錢買收息 靠收息去供股票先係王道

月供=長輸

炒起碼有一線生機 有個希望

今日高追左3手6189，誠你貴言

槓桿定期，穩穩賺

買左未

供緊

cls

唔好供貴哂 沽沽佢先

槓桿買債 日日賺零用
10厘走唔甩

思捷 電盈 利豐 到今日都仲未死
但股價插左9成 你想要既唔死係呢種？

都係日巴岩

最慘既死係俾個希望你揸足幾年蟹貨

人生有幾多個黃金十年... 比盡你都係得6個

我回頭是岸了 唔供3仔了

呢到好多供左幾年都係得個吉

短炒2800好過

Hsbc 月供 有無個page 係show 黎緊買邊隻 入完咩股票同個金額 就無得睇番

定係要月供日 入咗貨 先會show到

跌到月供日

交流下…我又唔覺得黨鐵會搞到思捷電盈咁…因為佢維修當然係要錢，但16億對佢黎講好少事…就算keep住係咁都唔驚，賣多幾個單位已經返到黎。同埋佢列車業務根本無錢賺，賺既係地產賣樓，物管就俾左穩定現金流佢…另外香港以外既業務都穩定既，即係幾樣業務得列車同站既租務受影響，呢d損失可以係物管揾d無位抵消返。

所以我唔覺得整體太受影響，最少唔會收變008 同思捷。

利申：無持有黨鐵。

月供3500已經蝕緊錢，點先有年賺8%

頂你咩,貼咁大張圖
以為Killer joe
嚇死

港鐵未來係服務經營權下 新鐵路唔會再有物業發展權

就算當佢係物管股睇 20出頭pe已經好平啦

點解致富做得咁好，官網又美觀跟得上潮流，app屎又功能齊全易用，啲傳統券商成舊番薯咁，好落伍，雖然唔夠富途華盛呢啲新興平，但真係好好用，用過返唔到轉頭

但美股無市價盤出入貨

睇完桿償美債心思思
但係開ib 好煩

為你好，驚你禁錯

其實我覺得price in左

點解要將 港鐵，領展，煤氣 同 電盈，思捷，匯豐 去比

呢6隻業務無關係

我都覺 比我想像中蝕少左
利申40即刻溝

我考慮下攪攪，應該做到

你好賤呀

全部都係跌到渣都冇嘅妖股

關係在於都係比人吹捧過有買貴無買錯，除以之外無共同之處

係唔知點解無厘頭炒到上55蚊
4x蚊先係正常價

唔好意思，好似下下都要問大家意見。

之前有巴打問美股行順了可唔可以平些以及可以供股的選擇不只ETF. 我都有記住，呢家行了兩個月都叫OK. 想問問大家意見。

1）有乜美股正股大家真係會供，我加入List. 因為美股好野太多，我實在沒辦法好似港股咁做300+隻，最盡做100隻，之前大家建議的ETF我見都不是每只都有人供，想問問真係會供是那些我再攪次投票。

2）之前我話如果平少少我就費事同公司提出，呢家我諗緊好似港股咁免佣月供（應該不是永久，我盡長啦），只收交易所使費，叫公司津貼美股上家券商佣金當宣傳，如果成事希望大家幫手宣傳下多些人供，等我同公司有些交待，大家有冇意見？

其實都要睇基本面

多謝郭董
不過想問下就咁買美服，佣金有無下調空間？

呢個係我下一個目標，所以我諗緊先用免佣月供做大了個Client base等我可以同公司說客戶對美股有足夠需求，再推減價及送報價，希望大家明白我的難處，我要逐步來，亦要有實際需求support.

去左滑雪 好耐無上來

呢排月供有無咩特別

日巴唱淡list多左幾隻

郭董好野

都係個幾隻熱門月供港股

無追開， 日巴唔睇好邊幾隻？
想開始月供😝

岩岩Check account 發現 中銀食左我3股66
無啦啦少左3股
聽日去問下咩事先

分享下自己被動收入方法 PO
有月供兄弟獲得600多個正皮

最新進度係3, 66同823已經變左「跌到渣都冇嘅妖股」
各位手足快啲放

咁我係咪要多謝你？

不如你問日巴睇好邊隻啦

抵啦仲用支銀

所以我都好懷疑
到底月供大法係咪應該唔適用增長股
而係單純月供收息股先會有最大作用

今日一定會好天嘅

好啊郭董 一步一步黎
留個名先
如果減得成 有意轉倉

大家覺得今日66會跌幾多

仲用支銀

唔做槓桿只存1-2隻ETF其實抵用過IB

如果做到免佣月供，應該供幾多只都抵吧。

免佣就真係無得輸

其實問題係減幾多先吸引到你，費事我減完你哋都覺得貴過不到來，但減太多我又過不到公司，呢個先係我嘅難位。

其實可能利好消息黎

減幾多真係要比較下再諗啦
中資果幾間好似2美起, 銀行就20美起, 致富好似夾住在響中間
雖然我都係響你致富得香港股票戶口
加油
同埋香港人成日玩美股都掛住SIPC呢個字

美股正股諗下而家大家都識既野先
麥記 微軟 3M 思科 呢類先

其實我地都受SIPC保障，所以個價好難做到2美元起那些，始終服務定位不同

發現新大陸, 響官網提下嘛
我想問下美國RIA牌對卷商有咩用?

原來有SIPC

其實睇下S&P500頭幾十間應該都無死錯

仲諗住跌就溝

貴貨

黨鐵咁都升

妖股沽爆佢

有冇人追入66

今日應該day high入貨了

我想追你

推高散貨姐, 呃唔到我嘅

月供日綠燈是常識吧

一棍上264

我推po助手做緊野
唔得閒

連仔幾時先加番個tag人功能

今日高開低收無難度

咁佢到時一定好忙

妖股黎

Citi股票戶口開戶有冇伏? 佢話一世免佣

加左之後
咪tag我

好想賣823
好撚廢 回購緊都跌

回緊D喎,可能唔使高位接

本身想入823

66 個底硬到乜咁

跌唔入平貨，等升先追貨
所以先有咁多$90追貨係到喊晒口

就快跌到渣到無, 定啲黎

1373 大家點睇?供唔供得過?

依加都唔係平貨 入左降軌

致富月供日
唔係佔好多咋掛

有冇人派息前買 咁收唔收到息

中銀同大貓都係打靶局多, 一通或成最大贏家

之前大家同支資割蓆轉晒倉，分分鐘致富先係大戶

巴打我想問
致富現有戶口想用密密trade 係咪要介紹新客
個新客有無密密trade

要除淨前買先收到息

郭董
大快活要打英文先search到
有冇得搞搞佢

已經繫好安全帶，上帝要我滅亡，必先令我瘋狂。

如果大家樂要打cafe de coral

財演：突破264 上望3萬點

上望40000點

大家坐穩了

已棍上

不太知你RIA牌是指那隻，有冇link我看看？

加埋Dow,Nsdq, S&p, 各幾十太多了，實在做不到，所以先要精選有需求的。我之後出個表大家看看

有冇巴打知IB點樣set每月自動買入美股
想自製月供

跟住又一棍打返落黎

介紹完新舊都可轉密密trade,出年一月一日起介紹去分行開戶都有promotion,都是送coupon

其實睇下VTI頭幾十大持分股都可作參考下

咁不如vti

咁總有人愛買個股或者加大咁比隻個股比重

呢度個個巴絲都好似係高手....
我連你地講嘅short form 術語都睇唔明🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

有咩唔明就問主席啦

中電「硬食」國企高價天然氣多花百億 港燈國際採購便宜近4成

落分行禁股票機果D公公婆婆都識short form 啦

點心 /食牛肉..=呢度short form

新手之中嘅新手..... 未買過股票， 唔識投資。 放錢係銀行嘅傻人🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

😭😭😭😭
真心唔明🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

買本書，上網學下先好難咩

做定期已經學識左主席投資心法
係差在未做到返工做被動收入

你應該有追post
定係skip哂我同白巴

S&p 係咩？

唔係嘅， 我會試下🙏🏻
唔好意思， 唔應該呢度問

已棍落

我無特別留意d名
同埋都係尋晚突然諗起呢隻，所以問下，之前無留意，sorry

David webb XXXXX
生活用品 XXXX

返工唔做野=被動收入
已得到最少500人認同
主席要準備出書

人人都可以創造被動收入

幫主席諗書名

你還努力工作？跟我一起創造被動收入！
工作=被動收入
work salary balance
主席的話

首先你要係主席

<<工作=被動收入>>好d, 呢個名夠震撼，勁過hea富學

頭先跟尋日係到學既計法，現價有d貴

我search都見到david webb

我唔知呢度有無高手
但肯定有嘅係一堆植物人同大芋點心

無人天生就識嘅, 你有意識要踏出第一步已經係好開始

主席會唔會有簽書會？
想問佢拎簽名

Small potato

點心=散戶

唔係75 蚊用强水洗眼咩?

有矛人遲下會買788

我成日都心諗做乜鳩
叫happy together算啦

呢隻19野等轉勢先諗啦
1.6 都唔知守唔守得住

想1.3 不過都係當賭錢

利申苦主
唔想見到有人衝入黎陪葬

成班網絡欺凌

交下學費就學到野ga la

我教你地 50蚊一堂
第一堂:如何在中銀開月供戶口
第二堂:月供的意思
第三堂:如何用信用卡月供...

原來有SIPC 咁就唔同講法
又咁講 會唔會考慮月費制?
本身想開IB 就係因為有sipc 但冇外國地址就冇得玩
如果致富有 貴啲嘅月費都可以畀

另外睇咗孖展個rate 大概係7-8%
有冇空間減?

推一堆畀郭董睇

e加月供價都係2.8USD一隻
如果可以免埋佣就不得了，月供平過用牛牛手動買入一次

開班計唔計被動收入？

你地算
因為教你地=塞錢入你地袋

Chief係咪遲咗入貨

仲用中銀

如果11點半先入就well done

唔係
不嬲都係朝早入
lunch後出通知

我下年開始想轉季供 要每季rebalance 所以有諗過畀月費就算
同埋有sipc係好大賣點！郭董可以諗諗！貴過人都唔緊要！

證明而家多咗人用致富

2018年4月11日，港鐵澳門獲澳門政府委託「協助澳門輕鐵系統氹仔綫的營運及維護服務」。整項服務包括澳門輕鐵氹仔綫通車前測試及啟用系統、組成運營團隊和開展職前培訓、首五年營運，以及列車、信號系統及基建設施的維修保養；合約總值57.1億港元。

之前11,12點左右已有通知

其實又唔一定要賣貨re balance既，一邊唔買貨，另一邊供多d一樣可以改變比例

細聲d喇 唉

冇人用 14.84

月供數學家

70%

823回購

個名是交易所俾，我攪攪佢

不會考慮月費了
孖展rate有空間，但都是要做大了client base我才可說到。

睇到了

咩牌子計數機

咁我要些時間看下人地點先覆到wor

突破100%限制，就好似月供150%人工一樣

腳牌

致富778 9.03

唔明點解仲買/供 778
未有社會事件，已經減派息

咁應該供咩

謝郭董 問多句 有sipc其實等於offshore?

可能佢有槓桿

其實呢隻根本係823既未來寫照

435/2778
現價都抵供

778，19年2月果一次已經減派息

日巴祝福

想問手動月供碎股會唔會好難買入
因為月供次次都係日高入貨

有咩岩用呀
匯窿奶共
中銀中支
渣打辣殺
星展波狗
花其臭串

人地開左好高既息比我
我都重投左支銀

焦點股有港鐵(0066)，預告社會事件對利潤將帶嚟16億元損失，大行認為可消除市場憂慮，半日股價升1%。

蝕16億話消除憂慮升, 真係任L得大行9up

中國國企中銀一定排最後
匯豐收費平過中銀

大市24000先啦屌 定啦

買入唔難 碎股賣出先難 set低幾格掛咗成日都無人要

大行=酒家
點心=散戶

可唔可以碎股短炒

我都有諗過但未試過執行 有多啲彈性會好啲

咁郭董可以考慮用sipc做賣點去賣廣告
收費方面 每單減半？七折？
恕我獅子開大口 唔太知你地成本係幾多 no offence

做大client base先有牙力爭取

之前我係恒生沽碎股, set市價盤即刻成交咗

孖展利息方面，強如牛牛都要做到4.幾厘，應該好難同IB打

不嬲都任大戶up

屌你老味，完美捕捉Day high入貨

不同，我們貨在美國受Spic50萬美金保障，錢如果未買貨是在香港，受香港投資者基金保障，現時是15萬港幣，出年改為50萬港幣。
由於證監規定錢未買貨要留在香港，所以不可算是offshore.

你可以打去碎股公司問價後叫佢take你

咁其實係咪自己手動供會好啲

計埋港股，sREIT加埋美股portfolio
暫時都係港股蝕得最多

你作為一粒點心，你有咩能力可以話自己買既貨會平左？
而有咁既能力仲點解要買股，因為你已經有預知能力高賣低買

百萬富翁

SNHNL買咁多

咩app

咁大部分股票 巴打幾大？

其實Spic真係咁重要？我們用的美國券商都是大間，而且我地的clearing house除Sipc另外有買6億美金保險.

其實好似香港的券商，你找大間有歷史的，都不只放15萬入去吧，與其諗那些保障求安心，咁不如找間有規模的正規行，佣金不是唯一考慮吧。

減價就等出到美股月供再想吧

收息

富乜鬼翁，首期都唔夠

其實得覺得公司信譽/服務質素重要過sipc既
當然有呢樣野會多人buy啦

睇個市而定 但呢排港股跌咁多 你比例仲咁高 定係呢排先增持

一直供落果d 無郁過
-0.5%左右

咁勁 供咩？

泊去mint

牛牛有4點幾咁低咩 好想搵間係同ib有得比

百貨應百客嘅 我股齡好淺 資金都唔係多 當然要搵啲經濟啲嘅選擇
但諗遠啲 就會覺得有保障係幾重要 佣金貴啲都冇所謂

減價就等你好消息

好想免佣

致富今日D價算入得幾好喎,3,5,12我都覺得OK
66就少少高啦

大家點睇1177

大戶

等到2046

勁假姐

美股連登吹奏公用股： NEE

其他就大品牌：
Microsoft, Apple, Amazon, facebook, google
Mastercard, visa, tesla, tsm, McDonald’s?

屌 你班友個個買樓寶 唔怪得跌唔落喇

尋日4.94 20手

放得

屌你地 個個搶高個價

俾番4.8我買呀

樓寶係咩？ 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤣🤣

點解reits得樓寶升咁多

因為最優質 講完

因為正野

3仔一樣正

召喚日巴

香
港
公
用
已
死
，
大
陸
公
用
當
道

上次隻華潤電力定唔知煤氣 話減派息 股價急插

好多所謂既公用股派息都好少

一手貴 月供囉

睇月圖 回都唔係回好多 10年牛市 係咁升

只要你地班忠實乘客繼續搭，幾多錢都賺得返

有政府喺到 一下子就賺番哂喇

車站商鋪加下租金都係番到

展展連續3日大手回購

都好似上唔到咁

咪上住啊 未夠貨!

我琴日都幫手回購左

根本跌唔落
有侵托市撚狗

碎股公司即係致富？唔明

不是，有些券商專做碎股，你打去cs叫佢俾個電話你

腳巴你 bond 係邊間睇 我係京華山睇好貴
搵唔到入手bond
諗住搵d3-5年bond 玩下

4.96

代表垃圾細價股比人舞高弄低

聽日係2019年度最後一次
中銀信用卡扣數日

訓啦

All in潤燃
All in 廣核

今個月供3皮 成個月人工

咁高人工DLLM

港股收息 美股增值

你仲有條女

賣屎忽？

出租條女俾你ok?
條女係負債 我想將佢換資產

富爸爸話能生產現金流就係資產

收購你條女ok? 好多錢now

出租就係資產
唔出就係負債

Welcome

分拆再上市

幫條女上市集資
超額認購

用牛牛入？

你全地產股 無其他？

郭董幾時有月底月供日
近幾個月月頭都係高

都係果句，你覺得月尾平你咪入咪沽到月尾入番
但你憑咩可以決定月尾會平過今日

鬥地主一次收皮

供咁多隻

英國監管機構2021起將準許利潤由8%減到4%
公用股係歐洲根本冇得賺

屌那星其實係咪由頭到尾都係得我地呢班人月供
用支銀又做點心 轉致富都係做點心

未轉之前=小點
轉之後=特點/優點

散戶全部都係點心

今個月係4號係最平 兩萬六佢應該未訓醒

邊間係頂點

美股又升 支銀手足準備供貴貨

唔話你地知
等你地中伏

106入左3手
其餘不敢佔手港股 變哂做定期2.8

定期日日賺

請問有無醬油？

106蚊

Ofgem would set the allowed baseline return on equity at 4.3% (CPIH) in a cost of equity range of 4.0%-5.6% - almost 50% lower than under the previous price control (RIIO-1)

呢度有幾多盲買樹仔既傻散知道？

希望一月尾前做到，IT好多project攪緊，要排隊。

有冇人用citi去月供

致富又話 提款可以即日四點拎到
但我又無既？ 用恒生

聽講好似好貴

中銀 一通都唔想用
匯豐又唔想搞亂自己條數
冇乜得揀

個系統好冇用

我d錢去撚左邊呀屌

有冇搵過CS？

唔該

係咪一點後先提款啊？

致富提款我就未試過
一通如果星期五request，有可能要等到星期一5點之後先見到條數
有時候就算證券商開左支票入落你戶口，但都要等銀行批，之後再等第二個部門入返條記錄入你戶口。

所以一到兩個工作天都唔出奇

琴晚 00:39提
咁即係今日16:00收前
一蚊都無

但我係星期四晚過左十二點
即係星期五 既00:00之後提
咁即係應該即日 即係今日晏就拎到

星期一打上去cs問

呢點都可以接受 反正都係閒錢掉入去
唔該巴打

又係佢話可以即日！屌

中資睇黎都係要同錢鬥氣
唔該巴打

中銀正價沽比邊個接？

用chief有個功能供到round lot，咪唔使理囉

你好急住拎呢筆錢出黎？

地產商

當到左$75蚊之後你就唔係咁睇, 因為又有新底部

$99 個時又話$95係底
$95 個時又話$90係底
$90 個時又話$85係底
$85 個時又話$80係底

結果而家乜底都穿哂 你地到底仲有幾多個底？

講真吖，張823幅日線圖比一比圖表派睇一睇，十個有九個都要走貨，因為根本未有底

請不用嬲先，我們是每日一點鐘截數，即是如星期四下午2時提款，都是星期五下午一時處理。如果是用恒生，匯豐、中銀及創興銀行，我們會是以銀行轉帳處理，一般是即下大約4時多會收到，但間中亦會因銀行系統問題而延至晚上才收到，這是我們控制範圍以外。

以香港券商來說，我們已是少數有幾間銀行即日轉帳處理提款，以我所知很多是以支票處理，即是要遲多一日才收到錢。

我建議你明天打去25009199問問CS, 但由於會計明天放假，可能都要星期一覆你，你交帶CS如你打去通知郭生，我知你戶口後看看點處理及盡快覆你。

唔好意思，我頭先瞓咗Mon post不夠緊，我相信我們是有處理的，呢家未敢乜原因你收不到，我個人今日都有提錢去中銀都收到，都是果句，請打去CS,我再幫手跟進。

真心致富提錢已經係算快
我用耀才或者牛牛都唔夠致富快
放得入證券行d 錢都會急住用啦下話

下次咪理d閪客啦

Thomas想請問有無得做埋代客買usd去供美股？
因為好懶唔想每幾個月去轉一次美金落戶口

Why?

黨鐵好似講過會漸進派息？現價買 十年後咪變收息股

洐生工具入唔入到？

作為圖表派一份子既我 表示同意。
一早講明增長放緩 現價派息又少 收息又唔係 增長又唔係 搵鬼買呀

不嬲都話最好既收息股係有加派能力既收息股
5仔 e d話就話6厘(HKD$4)，但無加派力輸通漲都輸死
反觀d公用股市現價見佢可能得3厘，但年年加派大於/等於通漲既話，你個股息回報就唔會比通漲食左

所以咪玩弄下財技 下個月改100股一手

郭董真係好人做生意都係咁話
月供post啲人好似變咗致富vip咁

得返條底底
佛供

吸引更多傻散入 係咁派貨 你懂的

諗法一鳩樣

樹仔十鳩幾年都加派 有幾多隻做到

66同823

樹仔個老母咪做到

樹仔現價已經倒退到2013年果陣個價
幾時會跌到去08沙士價

自膠

到時超級大平賣

到時要斬樹了

有，你選資金內選內部轉帳，由港股轉美股，貨幣會由港元轉美元，之前對過同銀行個rate差不遠。

咁樣幾好wor 反正每次電匯過數都收幾十蚊手續費匯率差少少就算啦

其實如果你有匯豐恒生中銀戶口而銀行有美金，可以選同行轉數去我們的多貨幣戶口，不用電匯俾使費。

入港幣入去轉真係唔洗煩
利申 用緊

中銀信用卡今日扣數
未禁快D禁制

禁取消制？

如果我冇記錯，加路銀行美金我們都是入支票或轉帳，沒有收費

咪係
好似入黎講兩句就要有求必應咁

痴孖根有郭董親自跟進

郭董唔好對佢地咁好啦, d人只會得寸進尺架咋

0fun

未來10年動力鐵三角，BABA+美團+小米

唔知百度幾時來港上市

新經濟股統治港股

仲有管理層減持呢啲極不良訊號

如果月供巴巴有無前景

百度=中國版Google
BiliBili=中國版Youtube
BABA=中國版AMZN
小米=中國版AAPL

過多十年睇黎會有中國版納指

有

洗緊港紙搵緊人民幣
左手港紙 右手人民幣
啲字變晒簡體 識洗唔識睇

證卷行得15萬保障

黨鐵主席都喺到
幾時有四叔

小米

跟劇日巴大行理論，小米市盈得9.7倍，遠低過同業平均18倍一半
好抵買

我冇講過小米好 唔好老屈

華為又唔上市 屌

如果唔賣 轉返入去citi咪得

小米主打唔係手機 係家居

今日AAPL，明日小米

唔好再講喇 我要月供sp etf呀

月供Sex Partner

致富係離譜到我用FPS過數俾佢upload圖唔洗3分鐘同我更新戶口條數
你要記住而家香港卷商唔少拎錢都仲要send mail/whatsapp/打電話...有d out到仲填form
致富已經算最快果堆黎

我試過有間係即時update，而家咩年代仲要upload圖

港女 中女堅廢

今年定5年先？

其實中港都有好多回報高既股買 睇你搵唔搵到姐。至於係唔係優質就唔知喇

究竟仲有咩月供優質股 又一年了

月供定期日日賺

原來港女最廢

巴打留個tg討論下？

高過做定期少少

如果由1999年供起 20年總回報90% 1倍都翻唔到

轉去citi咩收費

你睇返你自己用緊果間銀行轉出股票有咩收費先
好多證券行或者銀行存入股票都唔收費

由1999年起短炒出入港女=買到幾層樓

傻咗咩 梗係孖咗佢收息啦

如果本身港股個倉有孖展用緊
佢個內部轉賬係會扣購買力定係扣個本金？

正常唔係應該扣現金先嘅咩
定係我太天真

正常就係囉
但我意思係我本身個港幣戶口用緊孖展 咁仲邊有現金俾佢扣？一入現金落去就會直接扣左孖展個額先

閪客?閪你老母呀
公司既承諾做唔到
我屌佢 就係閪客?
致富比左幾多錢你做狗呀?

呢啲真黨企點會上市, 上市咪畀你睇晒盤數

上市係做多條數
點解會認為上市就要公開條數

係喎 未孖過所以諗唔到 留名等答案

做多條數都麻煩啦, stakeholder又多左, 線索又多左
華為十之八九係核心黨企黎, 必需公開嘅資訊愈少愈好

真正悶聲發大財

mark

有呢d揀，我未研究晒

比錢請我幫你入

用你欠我個$50同1股2388 抵消OK?

唔識，尋晚我都係自己入返d股同外幣入去，股票只入左平均買入價同數量，外幣就直接入幾多錢入去算，反正唔差得遠

呢個app好在可以好清析咁睇到自己既資產比例，方便自己調整投資組合。

有黨幫手 乜問題都唔係問題

香港就係好多你依d人，
一日問題就屌屌屌，
打個電話問下原因先好難？

每個月俾一百幾十就當自己皇帝，
咁撚鐘意屌你咪去JPM GS開個戶口囉，
有錢你屌咩都得呀

閪客

正常你戶口唔夠現金，負緊數係唔會畀你轉走啲股票，唔係嘅話到時點斬倉

再睇過啦

sor, 柒咗，get錯意思
如果佢畀你負數都內部轉帳到應該會同時扣晒現金同購買力
因為現金少咗咪購買力低咗

依家都唔係講緊轉走啲股票
我係想知 如果戶口有孖展 要點樣月供美股？

即係話 有孖展就唔可以開月供？

可以，佢直接扣現金

煤氣10送1 春藥

2000年, 連登仔: 下年無10送1啦
2001年, 連登仔: 下年無10送1啦
2002年, 連登仔: 下年無10送1啦
...
2019年, 連登仔: 2020年無10送1啦

都話用緊孖展 仲邊有現金

負數咪得囉
叫賬面結餘唔係叫現金

澳門既輕鐵由黨鐵營運

師兄你用過孖展未
當你個購買力用晒 佢有按倉值限制 邊有得負數

轉app 咪有排入

入來無用, 你擺係度預放10年
除非你玩短炒.
番工上來月供PO fake下人好過

主席幾時做番你自己 再唱好黨鐵？

呢度D月供兄弟有意見
所以不會做

你就好，咁多貨

無人有意思喎。我想見番全盛時期既主席。
明明之前就好多信徒 依家呢？你對得住你老豆老母咩？

都唔多
加油慢慢儲喇 時間好快過 話咁快又一年

如果想月供美股 可以從邊到入手？

我地如果用PPs online, FPS QR code都是7*24 即時更新，不用upload圖。

如果內轉或者提款，只能是扣現金，不能扣購買力，證監有規定的，

你入港元入我們戶口，用app通知時選存入環球證券戶口，會自動幫你轉做美金入環球證戶口不經港股孖展戶口，咁咪不會扣了孖展先。
就算報錯了，只要即日5時前通知CS,都可以改為港元直接轉美元入環球證券戶口。

Yeah! I love you

上次我去分行果度開美股戶口 個職員同我講 過完數要打上總行同你地講聲先會幫手轉美金 如果好似郭董咁講 真係好方便

領展全年升幅化為烏有，創半年新低，領展15年牛市相信已經完結！

2019年12月6日 上午10:08
【財華社訊】港交所權益資料顯示，領展房產基金(00823-HK)被State Street Corporation於11月29日在場内以每股平均價80港元減持5.2萬股

又有大戶減持

因為是softlaunch俾大家用住先，marketing 未排到期攪website,預1月先出到website

更正少少，要在remarks打轉美金才會直接轉，否則同事會驚你選錯戶會打俾你confirm一次。

佢一日加 一日減 明顯炒回購

佢地仲唔沽 無得救

5萬股

回購短炒

5萬股，呢度大把人都多過佢

致富個購買力已經包咗按倉後數，即係計咗孖展

我已經停供3,66同823
下個月開始供小米, 美團同巴巴
你地慢慢蝕啦

靜靜地贏唔得
成日講哂出來
一間又有人爭飯食推高個價

我就支持海底撈

係wor 我唔會同你地講我仲有供閱文同平安好醫生

無供鐵塔已經知你唔識野

識嘢, 得大師真傳

你有得救

供騰訊啦

屌唔知幾時開始好

依家

雖然季供幾時開始都分別不大
但係破頂先嚟開始過唔到心理關

This the top.......
港女破頂你就要驚 美股就唔洗驚

港股收息然後將息+本金再滾 >> 美股增值

鐵塔一手手咁買啦 仲供乜鬼野

係都買納指啦 納指好過S&P咁多

美股增長 再去買港女收息

港女收息, 中女增長, 美女勿掂

聽主席一言 衰過讀書十年

抵制美女 支持國貨
聽日維園見

記住主席反對嘅就是對的

大部分人都只係投機而唔係投資
連最基本嘅金融市場運作都唔理解
同佢哋講數據？佢哋寧願沉迷係嘩眾取寵嘅財演上面
買股/債對佢哋嚟講只係數字上升同跌
最可悲係呢類人往往都高估自己 覺得自己好醒

唔該哂 但係邊到可以搵到相關資訊
因為之前既post 搵唔返

有邊個唔想搵快錢 你同佢講長線投資回報一定大過短線 佢都係寧願揀短線。
無錯 股市專收所謂既聰明人

人性係咁，永遠覺得自己好叻…

Why not b.....

長線投資要好有信念，所以要打好底揀隻你有9%信心既先好去馬，仲要有自己一套心法

真。不過唔好再討論啦，比有心人靜靜贏

9%信心

供好feel d

日供一手

暫時只有入個app,如你已有美股戶口，在月供會見到月供美股詳情，如你未有戶口，你想要知乜資料我cap俾你。

宜家得港股戶口想知收費 有咩股選擇同埋幾號供呢d基本野

3500個 post 好 practical
係好多人想發大達咪覺得佢慢同廢

我依家都回歸基本 aim 一年5%先

希望經歷幾個cycle 都 keep 到 年年 average 5% 樓上

一月應有美股講座會介紹下些ETF, 稍後除ETF外會加些正股，密謀緊推動公司連2.8美金都不收。

收嗲 有問題就打去問
做人做到你咁無禮貌

2.8美金都不收 咁你地賺咩?

關唔關你事

呢啲月供冇錢賺的
搞手但求打個和 大家開開心心做大戶點心

辛苦哂 星期六咁夜都要做公事

都係關心吓郭董姐 有邊間證券行會有個話得事嘅人係我地𠵱啲無聊鳩嗡post到咁認真答我地問題
淨係𠵱樣嘢都吸引到我去留意吓有冇轉倉嘅機會

如果連2.8都唔收真係好吸引人地走黎月供美股

而家搞月供美股係咪都要上分行整

希望主席出個美女教學

唔掂美女
中女成熟,市場大

無用開你地服務可唔可以黎聽個講座好有性趣

當是宣傳，希望不是個個都只純做月供，間中搭下做埋港股或者手動，咁我地都會有收入。所以我說密謀緊要說服公司，可能結果只是由2.8減低些。

另外，我地不是全面免佣，只是免些產品當宣傳。

點加？唔識

咁如果成事大家真係幫手推下，我最驚係說服了免但真係參加的人只是很少，咁我第日想推其他野公司會考慮往績。

先開美股戶口再在app做，如未有美股戶口便要去分行開

可以，但客戶會優先報名

其實我都想無聊吹下唔係覆cs問題，但開左名又唔想用分身所以得吹，淨得負皮可以做下。

想問， 中女， 美女 係邊隻🙄🙄🙄？

請問本身有港股戶口想開埋美股係要從新再申請定有咩程序？

[member]

郭董有冇幫手負皮主席

暫時要去分行加開，遲些才有網上加開

咁都要問

張圖真係好靚

唔知有冇得搵郭董做推薦人呢

郭生瘋狂收返現金卷

2600

美女就AA
俄女就486

成個大圓頂 有排跌

一齊靜靜地贏喇

一早都話買大陸公用

中電港燈煤氣不了

過往都出現過n次

準備大V彈

想問四叔退休之後
恆地仲有無長線投資價值
岩岩起步

研究咁多 不如諗辦法搵更多既錢喇
無錢有發達大計都無用

做定期算喇

除左份人工 諗唔到其他收入 又唔想再賭波

按左條女

其實我都一早講過煤氣唔值17/18蚊 除淨前甚至上過19蚊
實在太癲

我亦係年頭停供左 轉哂馬去6仔

而呢輪煤氣尋底 正正就係我繼續供既時機

我之所以繼續供係因為我早三四年已經持有 而均價亦都好低 只係12.5x

所以我好有信心 自己係岩

開始吹奏買大陸水，大陸電，大陸燃氣

樂怡bb

恒地買一手做倉底都得
收咗大把舊樓
鳩起單棟劏房盤都肥肥

如果末期業績又出事既話 唔知又跌幾多了

你竟然仲同大師認真

多左筆唔開心錢
有咩野可以高息擺下
定期好定係股好
950萬

可以考慮幫主席找左條數佢

誰是主席？

香檳重建都唔知仲要拖幾耐

可以分注入下面d 股票
恆基地產
地鐵
領展
Vti
Bnd
再加部分做定期

息唔算特別高，但叫做有增長
如果想高息就轉部分做435， 778，6823

依條係主席

定期係咪呢個價去邊間都2.8 up?

950萬..做定期2厘
一個月無風險收15k
再將15k月供...錢滾錢

主席都唔識 仲好意思喺到講野

香港好危險 台灣得唔得？

真心覺幾好

擺去越南 息口高

香港唔危險 好穩健

富有的人越富有
窮L依然窮L
就係咁解

攞15k去台灣，泰國，越南住

李家洗咩做生意 幾千億去做定期 都夠洗有突

分家分返黎
其實唔係咩好錢

唔同,你地拎錢係生存
人地買玩具, eg碼頭,能源公司,酒莊,藥廠,酒店
係享受睇著每一個行業每日準時番工,8號波都要打工果種感覺

屌…哩下負皮唔落手添

照負

66，823長線坐住都好難蝕，完全係壟斷市場同跟通賬
升果時就係咁吹升
而家壞消息一跌就無人敢買

黨鐵係條氣既問題

折哀順變

去買5-8隻 唔同收息股 平均5厘息
一個月收4皮野 可財自 爽

有供

到時收歸黨有 玩完

無所謂,最緊要唔好唔記得我地班小股東

IBOND都跟通帳 唔去買IBOND

唔會，共哂小股東啲產再帶小股東入教育營讀書

黨籍要大學時就有先有用

你係大股東wor

ching覺得邊隻會最適合增值？

極保守咪定期日日賺囉
不過我覺得唔洗咁保守既，係幾個行業買龍頭既派息股，定期review就得

冇獎競猜遊戲
美國經濟大好，15號照加關稅
Beautiful friend，唔加lu

正評加
負評唔加

加，但延期

聽日跌幾多

有950萬HKD cash你地仲玩唔玩月供

唔會喇，買完走左佬去窮國退休喇

唔想煩既話

950萬 槓桿1.5上1425萬買債基

還埋息 一年收617,500

佢要極保守 點會做槓桿

荔枝巴做緊幾多槓桿？

搵日同你詳談詳談先
好多有關ib槓桿野想學

債基 3% 上落 仲唔夠保守咩

慢慢試緊 我最多只夠膽做1.5

同埋 都要時間去證明個結果理唔理想

BND 最高85 最低76
都成10% 波幅

財務自由

匯豐d at1 不了

唔計不確定政治因素
12，66
Disney, visa, vti

all in TQQQ再加槓桿

1000